23:00 02-22 Google向中共獻媚，不是今日的事； 黃色經濟圈要自救 | 大君伐

23:00 02-22
Google向中共獻媚，不是今日的事；
黃色經濟圈要自救 |
大君伐

轉數快 : 9468 1803

主持：陶君行、Anthony、亞龍

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:

PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

FB專頁:

開始

廢陶

(被youtube審核中，請支持like/share/課金)

邊條 link 可以睇到邊啲 黃標咗 ?

我都信係買既啲 click view

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)